初瓏 cb 十卜區 ^_^

遲左成個星期+

圖呢

今年唔知發生咩事 明明以前一早就知 而家連teaser圖都未見過吖

上個月開完生po就冇再click入佢一頁 但有一直開住囉

原來6號出既

等我聽埋隻碟再諗諗點推啦 sor！ry！

草靚

聽完

都幾特別

雞仔聲瓏ee出solo?

Gchi

瓏ee成個人好脹

gchi

我愛瓏隊

9週年一笑

今日年輕街

一位

好正 有種成熟女人味 瓏隊

睇左未

昨日第三贏

G妹真係好長情😮